
                      Lo siento soy amante de las artes marciales, siempre intento verlas todas, y personalmente esta me gusta mucho y pude disfrutarla como hago con todas las peliculas que estan realcionadas con las artes marciales, y 